(又可以炒口罩)內地霧霾閉天 明日殺到本港？

內地連日受到嚴重的霧霾天氣影響，內地大面積被霧霾覆蓋，中央氣象台自上周五發布最高級別的霧霾紅色警報後，星期二、三進入高峰期，華北和東北等11個省市，相當於中國大陸六分一土地會出現重度霧霾，最低能見度不到500米，部分地區 PM2.5 濃度每立方米超過500微克。

NHK報道，東京大學「SPRINTARS」系統預測，霧霾天氣將會殺到香港，PM2.5污染物會在今日開始向南移動，明日橫越本港，到聖誕節過後才稍有改善。

港豬又有野炒la

沙士用剩嘅n95 有冇人要

13年前既

排

Сука Блять

屌你老母又送大禮

屌 HK01

叫D愛國人仕吸多D祖國既空氣, 投入祖國既懷抱

支那又＂震驚＂全世界

被迫攬炒

又共享中國人光榮

屌你老母cctvb 完全唔提

話明cctvb提都唔撚夠膽提

用黎防美國激光武器 你識條鐵咩

希望會警雨

落雨會變酸雨(好似係